（新手）就嚟做貓奴 有啲咩需要注意

準備接一隻3個月嘅貓貓
要買啲咩糧 要準備啲咩
同埋困籠定放出黎

貓你老母奴

著西裝見佢

冇圖搵鬼教你

我聽日先影相

入定大量喼汁 得閒點佢黎吃

Hello冇圖

聽日比呀

千其唔好食Hills
包食到貓仔腎虧 超重味精

凖備定大量零食，㫘則世界盃一到會窮

呢度有巴打有貓糧 post 可以追
我家老細乾食 orijen 濕食 wellness pate

不過都係睇貓 你預左要嘥錢試
我家老細奄尖到死 呢樣唔食個樣唔食
記得問埋之前食乜糧 轉糧慢慢轉

領養代替購買

最好食高質天然糧，一隻貓攤開計其實唔貴得幾多，日後睇少次醫生都返本

係旺角買左包 k36幼貓糧 佢話好多人買
諗住試下先

還可以，最近要岩老闆胃口
佢唔食你都可以食

俾得起錢既 建議全濕糧 推薦 thrive canagan wellness

貓肉煲 龍虎鳳